離地反共害港

知彼知己，百戰不殆
知彼知己，百戰不勝

真心想問一下
作為一個連登的反共人
經常參與或搞政治社運的人

請問你一年去左幾多次大陸

如果未能知共，又點能反共

離地反共，只會害港

一年平均上大陸唔超過10次的，又反苂的，都係離地反共撚

反共不如知共

反共之前，請先知共

離地反共撚，係邊度認識中共和港共

答案係報紙，港報

所以只係本地反共派報紙的傳聲筒

在以鵝傳鵝效應下，比傳媒自身反共更離地。

只有真正經常接觸香港，中共，中國的人，先有資格反共。

無錯，一定要先知共，只去過廣東省都唔算知共，未去過中國23個省都冇資格反共

好多反共撚連深圳/珠海/廣州都冇乜點去過，甚至冇回鄉證

無回鄉證點去？

申請

不了